千祈唔好辜負割頸手足以身成仁

觀塘有手足突擊去割狗頸單嘢
雖然以失敗告終
唔完美 可接受 要改善
但就結果而論，都有佢好嘅一面

連登被嚴重滲透已經唔係第一日嘅事，果堆五毛網軍咁快手出嚟帶風向，都係意料中事

我唔知有幾多人認真看待"革命"呢件事
我更加唔知有幾多實踐"不割蓆 不分化"呢個概念

一開始衝擊話係狗扮人帶頭
之後拋磚又話係臥底做
然後開始出現火魔法，就講淨係只有狗做嘅
八月尾有小隊暗殺放工狗，就附會指係陰謀論搵狗祭旗
到最近嘅私了&裝修，又話其實係臥底狗嫁禍我地

好啦，到咗今日有手足下定決心，想突擊攞狗命嚟幫大家報仇...原來又真係有咁多人相信：
又一個陰謀論贓害示威者

各位巴絲打呀
2019年10月啦
整個運動足足4個月啦

係因為道德潔癖令您過唔到自己果關？
如果您支持呢個運動，於您有利而無害
最重要係：
無人逼您一齊去做，只希望您唔割蓆

抑或您相信絕對和理非先至係成功嘅真諦？
早啲嘅二百萬人大遊行 政府唔俾屎您唔再詳述
講最近期嘅，上星期週末吹風話咩勇武停7日，
確保美國國會可以通過香港民主人權法案
結果呢？得到嘅就係Trump星期五朝早話：
香港示威活動漸趨緩和
要不是好彩出現NBA Twitter風波，美國話唔定就真係會唔記得咗我地，法案可能過唔到

的確今次嘅突擊好遺憾嘅殺唔到狗，
手足事後亦被捕...等待佢地嘅大概只有牢獄
點解我開頭仲會話都有好嘅一面?

假若可以擊殺狗隻，
固然可以稍稍為一直以嚟嘅手足報仇
即使殺唔到狗，都可以做到警惕作用

10.1荃灣手足被實彈射穿胸腔之後，
實實在在咁應驗咗破窗效應
呢半個月以嚟，警犬嘅行為愈肆無忌憚
示威嘅手足或多或少都多咗一啲懼怕

想之當然，落得場嘅手足都有一定嘅決心去付出
我地有被信念去支撐，被絕望所驅動

但藍絲同狗隻們就未必啦

君不見常規召喚神獸鶳之後，
藍絲廢老廢中嘅實際活動低調咗，人數都少咗？

同樣地，今日手足嘅割頸殺狗
就係要提醒所有前線狗隻
並不是只有我地以命相搏
狗隻執勤都可能付出性命
洗腦不足嘅，決心不大嘅，只為利益嘅狗隻
往後行動自然會受恐懼阻礙

我願意相信，今日嘅割頸手足
係下定咗決心，賭上咗佢地嘅一切
求大家唔好再附和果堆嘅臥底陰謀論
您咁做即係辜負咗今日兩位被捕嘅手足，蹧蹋佢嘅付出

如果大家都認同我地都係
香港人 同路人 命運共同體

淪陷咗超過廿年啦，乖乖地做順民，
威權政府就會自動還返您應有嘅自由&民主？
出面咁多手足就唔使辛苦四個月，都只係換嚟血汗同刑責啦

呢個威權政府唯一恐懼嘅，就係我地
不斷施加壓力
我地杯葛紅色資本，
截斷佢地經濟脈胳；
我地武力抗拒警暴，
唔容忍自由被威壓；
我地用盡方法增加管治成本，
逼令對方還政於民！

兄弟爬山 各自努力
您相信有用嘅行動、有能力執行嘅事
請盡力去做，千祈唔好咩都唔做

光復香港 時代革命
香港人 奮起反抗

準備自推十連

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

神啊，求你敲碎他們口中的牙！耶和華啊，求你敲掉少壯獅子的大牙！
願他們消滅，如急流的水一般；他們瞅準射箭的時候，願箭頭彷彿砍斷。
願他們像蝸牛消化過去，又像婦人墜落未見天日的胎。
義人見仇敵遭報就歡喜，要在惡人的血中洗腳。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

721

[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

以身成仁，不割

次撚次有手足做嘢都比打手單單打打
又話係鬼又想割席

其實大家一齊出刀, 必勝。
前排捅, 後排再補上, 後後排再衝, 後後後排再補上。
200人對50狗應該sure win, 仲應該可以零loss.

睇到而家，都無人覺得割頸過火要割蓆
由飛單車開始，真係有狗死咗都唔會民意逆轉

Lm

知唔知佢叫咩名？唔可以俾佢被消失

一定要留意住黎緊上庭ge人名

多謝手足既呢一步 為我地開左扇窗 雖然我無手足咁大既勇氣 但我會盡我全力去贏番你地每一位番黎

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

真心重要
輕輕一推

不割蓆 不分化

今日兩位手足付出太多啦

我成日都唔明點解要咁大反應
掟磚 裝修 𠝹頸都好，
如果係手足做，我會話：做得好
如果係卧底做，我會話：唔該哂
就係咁簡單
就算真係喬裝狗做又點，單嘢啱唔啱你心水先，啱咪由佢囉，唔洗下下偵探上身要搵係人定狗做嘅

呢個真呀
手足唔係數字 唔係踏腳石

我身邊都有認識嘅朋友俾狗拉過，等緊告
如果贏唔到，咁就幫唔到佢地，咁就一世㗎啦

要心體力行做到唔割 核彈都唔割
做得好 手足

香港人其實明唔明白，我地要嘅已經唔係真相

真相可以當飯食？可以令威權政府雙手奉還自由？
唔好搞笑啦

贏咗先
保留自己嘅良心，贏咗之後還所有人所有公道

係警署應該會好慘

Push

聽日見呀

請受小弟一拜

又或者港共警政府，想借呢件事煲大輿論呢

已經唔敢想像呢一部分啦

唔割 邊個割我割返佢

殺狗都唔割

好多謝所以入嚟俾正皮或者留言推文嘅巴絲打
我明白咁長篇大論係唔開胃嘅

不過我仲想有言論自由嘅時候，用盡機會公開發現下自己諗法

大把中年淺黃唔明又幾想割㗎
我返工嘅地方都唔少

我地呢度reach唔到佢地，好靠大家逐個去教育

啲狗係以殺人為目的去開槍，我地無相同既覺悟會必敗

我知到好多人都想做, 但未夠勇敢做第一個出黎, 但宜家有人出黎行左頭, 我希望會做到第二第三個。大家樂觀諗下, 當解放軍唔會落黎接管, 你割到第一千隻, 一萬隻狗, 就已經得返好少狗可以黎拉人

啱呀831太子站死嘅手足好慘呀

首先要令啲狗隻知道：
有殺人嘅覺悟，必須同樣要有被殺嘅覺悟

辛苦手足

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

老實講我宜家真係好擔心呢位手足嘅生命安全有冇立法會議員lv 嘅人可以跟進下

但係我更想其他自命同路人嘅，要知道：
革命不是請客吃飯...（下略，講到口都臭

認同 錫佢春袋都黎唔切 仲話係狗做

狗用既暴力越黎越高 藍絲都係 用車用刀
我地？
冇人敢用車撞班狗 香港成班道德撚 用既武力唔會點再升級
如果一輸 可能二百萬人被清算 有人寧願被清算 都唔會肯拋棄道德 升級武力

最後一句 成王敗寇

我可以好肯定話你知，我啲中年同事/其他認識嘅淺黃係真心認同臥底論...

現實就係咁，我地唔係極權政府，本來就唔要求所有人統一思想
真正自由民主下，一萬個人就可以有一萬個不同思想
呢啲我地係要接納嘅...但我唔認同佢地咁諗，所以我寫我嘅諗法出嚟，或者佢地知道都可以諗一諗，甚至一齊討論

推行動post 14October 一定要人多

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

外國唔一定幫我地

我地點都要靠自己

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

退一萬步講啦

假膠又好，話要智取又好
推哂啲責任俾啲狗隻臥底

然後呢？

講得多啦
啲狗就會唔打手足？唔拘捕手足？
共匪就會投降，我地可以自動勝利？

又如果你話臥底論係餵養淺黃
咁樣操控散傳假消息，又同我地唾罵嘅中共極權有何分別？

拎返呢單
將軍澳連儂牆斬人
荃灣斬到殘廢
起碼都有三單收佢地皮
仲要黑警咁撚多暴行，真槍射心口大脾

推！！！！

無錯 好一句 成王敗寇

爭取民主嘅過程，從來唔一定係民主
擁護道德嘅人都唔會喺打仗嘅時候對敵人慈悲

我相信我地同敵人嘅分別就係良知
（希望啦，講完都知我好撚天真

敵人今次贏咗之後必然對我地趕盡殺絕
我地奪得勝利之時，執政者應該仲可以對所有人公平嘅（如果唔係就屌佢地老母，一齊再反過

割傷膊頭

我唔排除有啲淺黃或者唔係連登嘅手足會偏向相信係臥底做
但係我相信連登嘅手足嘅都唔會咁諗，多數假膠

Push 好文

歷史都一直睇到啦

e.g. 南韓嘅民主抗爭史中嘅美國
喺本土利益（總統大選）同太平洋對岸國家嘅民主義，美國人必然係先對自己利益負責優先

我唔介意，因為本應如此，同樣嘅事發生嘅話，我地都會咁做

所以，唔好旨意外人

push

其實我明，只係香港絕大部份，我敢講二百萬人入面最多一萬人有呢種前衛嘅思想。手足，係香港人由一開始打爛玻璃會鬧進化到而家和理非一齊和你suck，係個過程，所有人都需要時間。

和理非最大特性係：因為有人性，我哋會為其他人嘅痛苦而動容，道德係第一，而我哋都信前線手足有良知，絕不割席就係咁解，會繼續出黎爭取個更好嘅香港。
我答唔到你我支唔支持，我只係想繼續用天琦講嘅說話俾大家自己諗：「在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」

另一方面，文宣、國際陣線我哋大家都做緊，中共輿論一開，唔知大家仲抗唔抗衡到。而家，首要嘅，就等我哋所有人先谷 民主人權法案 過啦好冇？？

預撚咗執法機關差別處理

要救所有手足嘅方法、去帶嚟真正正義嘅公平審訴

就係我地要贏撚咗佢

推 真係死都唔割！！

答我，打劫銀行，割唔割？

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

假定"我真心膠咗，連登多假膠"係成立

好多淺黃冇acc都會睇我地咩
返工生活勞累啦，唔足夠資訊下，會信咗見到嘅嘢

從眾心理就係咁恐怖嘅一回事

對唔住，我真心唔建議咁玩膠

Wow

緊急

有無人知呢個女仔點？

其實成件事好簡單 唔睇個人 只睇佢行為

多謝佢破左唔少香港人既心理關口

推 講得好好

多謝巴打抬舉

聽日見！！！

唔割

其實過多幾單之後警察同藍絲就會麻目

呢句野係咪好熟口面呢
真為同示威者受傷一樣, 係會麻目

我唔理解點解有行動法案就會唔過
假設美國係因為係香港嘅利益
咁有冇行動都依然有利益存在
假設美國係因為普世價值
有人有行動唔代表示威者和平與否唔deserve佢幫忙得到有普世價值嘅社會

究竟點先會得到所有人谷個法案過=唔做其他行動嚟個結論

打空針其實都唔錯

偷襲，暗殺

我諗起呢幅圖

推，唔可以辜負被捕的兩位手足，蹧蹋佢嘅付出

想笑 不過有啲苦

中槍手足係我朋友嘅學弟，或多或少都拉近咗事件嘅距離感

依家根本唔係要大家唔割
而係要大家全方位 以唔同路線手法去施加壓力畀政府

大佬呀 美軍來了你帶路 你都起碼帶路吖
同為香港人嘅手足 你剩係講句唔割 點都講唔過下嘛

上面有人話咩進化要時間
係 但當已經有咁多人畀人拉咗 你係唔係期望先行嘅人仲要求你行前呢
自己諗下自己目的係咩 而自己嘅行動對達到目的有冇幫助啦

係你哋自嗌光復香港㗎 冇人迫你㗎

革命呀

今次我支持割,割班狗條頸

聽晚見！

假設上嘅假設問題

一樣都係慶祝生日：
戇鳩港女抱遊樂心態，喺靈堂切大蛋糕
VS
前線手足生日都full gear落場，吹一個蠟燭cupcake

香港人喺呢兩件事嘅反應話俾我知，佢地係識分辨是非黑白

又好假設咁問返你啦
打劫銀行，發國難財落格自用
VS
劫銀行資金，支援革命運動/還富貧民
咁樣你會覺得其他人唔識分應唔應該割？

推佢老母

哦 如果你咁有偵探頭腦，咁相信證據
點解你淨係等電視機餵資訊俾你？

搵哂啲證據返嚟，思考完再討論？

不過我唔陪你啦，大把手足等緊我地革命成功之後去拯救

出核彈都唔撚柒割

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

卡膠巴

一拜無用 仲未搵到

大割特割，三割五割

係都刺殺林鄭林家超啦 殺個最低層嘅警察有撚用咩 你見人地WWI 都係刺殺Duke Ferdinand 唔通殺個Austrian 士兵咩？

班冷氣軍師就係一路咁樣俾緊藉口自己去唔升級根本一直係到掩飾緊自己既懦弱
唔係話割，但一班冷氣軍師連行出黎支持我地都唔肯，究竟係佢割我地定係我地割佢地？仲要犧牲幾多手足先換到佢地升級？

巴打你咁醒有冇見到#29 張圖？

人拉咗，名都出埋，有埋家屬認領

當然，你可以去質疑資深傳媒人潘小濤

今日就算手足殺唔到狗，佢都救左好多人，apm有班自殺特攻隊都算係比佢救左，我個po有講點解，可唔可以幫我推

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

巴打你張圖梳士係潘小濤，應該信得過嘅

不過，佢喺狗屋入面一定...唉

Tui

我唔覺得唔會係自己人做
點會咁蠢
咁多記者咁多人，商場又多cam
條友無手套 無裝
界一界為乜？

似係抽左生死簽，被迫
之後對家可以大做文章

我寧願唔去屌有包袱嘅人
我地無內鬥分裂嘅本錢

但我都想每個人撫心自問：
您嘅付出，真係盡咗全力，無愧於心？

劫共濟貧！

香港人要改變心態

刺客遊俠終於出現了

不分化不割席不督灰

光復香港 時代革命
香港人 奮起反抗

推 講得好 兄弟爬山 不分化不割蓆 大家講都識講
做唔做就另一回事 發夢既事 手足點做都好 都要支持呢d係前線決定 前線升級唔好因為班冷氣軍師 陰謀論而傷心 我都係過來人 發夢用火 現場係冇手足捉鬼 大家都支持 但一上連登就見到話鬼 有一刻會諗都唔知繼唔繼續 就算有鬼都好 佢一日未見光 都仲係幫緊手破窗 一齊抗爭

香港人 反抗

推俾啲離地道德撚睇

推爆 唔割

推
義士已經用命黎博
一定要支持
無人割佢呀

已經發展到無人性。。好似撞晒邪

以身成仁？
咁姐係condom啦

正解 多謝手足點醒班友
對家一直放風要將勇武邊緣化 時機到比自己人收割
奈何有班人講乜信乜 醒小小啦香港人
可唔可以自己思考下啲資訊所帶黎嘅後果

人地出嚟做死士
班友喺度鬧人臥底

支持割頸手足
但宜家最怕狗係狗屋既警暴都會加劇
發洩晒係被捕人到
希望被捕手足會冇事

連登真係透到不行

所以最緊要獨立思考

希望啦

多謝

幫到盡幫

咁多個po你講得最好

依位手足慘了
佢有機會出唔番黎
唉
大家仲未知道嚴重性
個手足真係拎條命出黎架
大家比番啲士氣出黎喇好無

真

暗地裏做嗰個恐嚇性更大，忽然間一朝早起身就話邊度邊度死咗兩隻狗，嗰班黑警仲會咁大聲？

手足

呢個就要推啦
日日推上熱門 話比班狗知
打得咁爽 咁串？ 隨時介斷你條命

感謝大家

推呀

推 多謝以身試險嘅呢位手足

諗諗下如果狗狗有枝槍唔見左，就算示威者一路無拎黎用，佢地每次行出黎都恐懼倍增...

可以嘅話都分享俾您嘅朋友睇下啦

呢個問題，我係101果日起就心入面就不斷問緊。
有包袱既可以唔參與任何衝擊警方防線既行為。
但係係人數有絕對優勢下，對住班可能係罪犯既黑社會，寧願拍片都唔去救人，甚至以前大游行入面懶懶行係到打卡玩手機，阻住撤退。真係叫盡左力咩
我次次游行出黎都拎齊文具魔法準備打狗，諗住夠人就開波，唔夠就最少cover班和理非撤退，每次都留到最後一個和理非走為止，結果今日返屋企見到有手足俾人撳落地，一堆人係到食花生，我唔係嬲，係心灰同心痛呀
啲人成日屌偽勇，但我會理解對住幾車full gear防暴狗，唔打都好正常，撤退做主線可以理解。但係對住便衣黑社會

求主保佑手足

從來只可靠自己，唔好對別人抱太大希望，人地無義務架，我地之後既路應該當逆境波咁打，因為希望越大失望越大

既然黑警已經不停殺人，無底線，我地再俾底線自己都只會係自我限制

其實好簡單 做得好既咪手足做 做得差或者做錯野咪屈落啲狗到 冇理由咩都要硬食哂架 對內大家心照咪得 對外宣傳唔通認哂佢咩

堆只要當日有活動既時間，上得連登九成都係帶風向，大家任何時候都要保持獨立思考，仲有就係呢場運動既意義，香港人唔可以再輸

真係唔會割，四個月啦，我地有幾多傷亡？我非常支持前線任何一個決定，但一定要自保不被捕，我好想對家試下失去既滋味#:-[#pig

推

唔好次次都話 係狗做㗎咋
個個都有潔癖咁
邊個去繼續呢場革命..

醒喇
面對極權統治
就要拋低本身嘅道德底線!!

黑警 死不足惜

我一直會話 和理非/勇武 係行為嘅分別，唔係人嘅區別...強調去將群眾二元分立，最終只會有幫助
不過 再講就係另一個大話題

至於手足您認為嘅首要...errrrr...我覺得同行動無衝突，可以同時進行

行動點會阻礙法案通過？我想聽多啲點解
我文中有提到，過去一星期提倡嘅勇武休息，美國政客(Trump)嘅睇法就係我地行動和緩咗

至於，對法案嘅通過，我比您相對樂觀
NBA twitter一事，發生嘅timing太合適啦

負面啲嘅角度，美國大小政客爭相出嚟咬呢嚿人血饅頭
正面咁去諗，係成功咁令更多美國政客&國民知道香港嘅事...多少都由"國際新聞嘅鄰國事務"轉變成"切身嘅本國時事"

我唔敢話個法案十拿九穩一定通過，
但客觀現實係，呢一刻通過嘅機會比以前任何一個時期都更大

當然我亦唔係要否定聽晚嘅集會
所以 聽晚見啦

全部麻包袋後出刀 港共一早收左皮啦

呢度d人都痴撚線既，呢樣唔得果樣唔得
又話呢個反感，又話會流失中立果班
我屌你老母咩，而家打緊仗呀...

自己人做：做得好
對家做：咁樣係唔會令我割嫁！

永遠支持前線，前線付出一切救香港對抗極權，佢都無厭棄過我呢啲和理非，我想講多謝，小心，祝好運。

手足

要記住信念

我都希望大家係有預備打仗作戰嘅心態

不過 現實香港係好多平行時空嘅存在...呢邊開花嘅時候，馬照跑舞照跳嘅大有人在

究竟點做先可以拉埋佢地落水？

不過我認為下次手足既然有決心殺狗
可以暗殺
今次真係...不完美 要改善

核爆都唔割
果隻狗如果唔係果度出現就唔會有危險

林鄭咁撚錫身，等閒人邊會見到佢
君不見禮賓府前守備，由六月中開始，從來有多無少

傻豬
我要錫你一世

啱呀，亂鳩話佢陰謀論果啲我都當五毛

一大班狗下+full gear唔夠做嫁,下次唔好

推 大家要進步而唔係回歸四個月之前

支持！！！！！一定要popi一命填一命！！！

唔好再污名化佢係鬼
佢係手足黎
死3萬狗都唔撚割

Pish

唉..出到有D灰
我覺得, 今日香港人係進化到呢條街打緊仗,係第二條街甚至係現在可以夾雜住一D平民/行街既人
我唔知係今日咁定咩,但上幾次都真係有戰場feel,戒嚴咁 , 唔會咁似係真星期日
今日真係似番星期日加戰場mix埋

咁值得推既po 先得個500正平

香港人記住要有獨立思考

睇吓越南人當年點打到美軍收皮

煲大佢呀 班狗一撚定打到佢半死

感謝勇士，點撚樣都唔會割

只希望佢唔會被自殺

屌好耐無見過咁啱聽 幫你10推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

破窗效應！！！

今日義士真係好勇
相信班狗都會好驚
多謝佢為香港付出

一定唔割

請大家記得要𠝹左邊

推！

tui

班狗打我地手足要還架

但潘小濤話未搵到

好感謝佢
唯一要改善係唔夠狠

我只想講，樓主煽到出面，擺明係鬼。

各位勇武手足認清楚，叫你放棄向國際求援嘅，又叫你殺狗，無非都係想spin香港做恐怖主義地方，失去世界支援，好讓中共有籍口鎮壓。

越來越多人送頭，得不到同情。

最重要之前犧牲嘅手足就會斷送到這班人的身上，死得不明不白。

勇武嘅手足想清楚，不要給仇恨上頭，多想想，否則鑄成大錯。

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

嗯嗯
一齊呼籲唔割蓆係好簡單嘅從眾行為
要改變更多香港人由心底裏了解為何不割蓆，甚至一齊做更多先重要

我呢啲小人物出post只reach到連登嘅小部人
連登嘅整體亦只係香港人嘅一隅

要改變香港人嘅心態要由我地每個身邊做起
同身邊唔同嘅朋友多討論，逐個逐個咁去影響

強烈譴責臥底嫁禍論！
雖然我明白你哋可能只係想降低手足被人告得入嘅可能性，但係咁其實係抹殺咗手足嘅努力

淨係部份同意。
我地要有一種玩法：我地心中知道係手足做，我地文宣要誠實話係我地做並解釋原因，但係我地文宣要講明所有破壞獅鳥唔可以排除係鬼做。咁樣比到下台階我地，亦唔會太難睇

好可惜

夠喇 收手啦 唔好再搞香港人
大家要識分邊個係鬼呀😪

講句唔啱聽
侵侵話示威者緩和係講示威人數而唔係激烈程度
林鄭政府在乎的從來唔係黑警條命或者中資商戶有無受到威脅
而係要和理非同勇武割𥱊

其實勇武的可以維基下六七暴動同澳門十二三事件
一個係當年失敗、一個係成功的革命例子
其實個分野位不在於暴力的升（結果係暴力升級槍戰殺警的六七暴動失敗左）
而係一方面係執政者的管治意志
一方面係民意

同切身處地
我係黑警有槍有裝
當生命受到威脅
只會對手足更加兇殘
由於警察依份職業係可以為佢下半生安穩
（特別係一堆低學歷的前線）
又有宿舍等福利
係無可能會嚇到佢地恐懼而退卻........

講左三個月殺狗都唔割，原來得把口，到真係有手足郁手，咁撚多人屌呢樣屌果樣，又話咩國際形像呀累死成個運動呀又乜又柒咁。

對你地好撚失望

點會割，佢係義士，我佩服佢嘅勇敢同犧牲，我地一定要贏

好撚驚呀jpg

Agger

證明武力係不斷升級

麻包袋同其他方式會隨時間出現

要讚了 講得好啱 成日掛住捉狗

怒推

好唔抵

下次要再進步
要即場身亡
不過最好係林鄭月俄先

不割蓆，感激勇武，當然目標為本更加好（狗，建制，政府官）。
但係將d野拋俾狗，入晒狗數其實係好策略
淺黃淺藍同國際陣線易宣傳好多

入晒狗數其實變相割蓆
長遠而言不利武力升級

推！樓主講我心

//的確今次嘅突擊好遺憾嘅殺唔到狗// 但革命之火一燃點，將會燒遍香港

國際戰線根本唔洗擔心，
美帝過人權法都只係為自己利益，就算真係過左火佢地自己識選擇性失明

冇錯，行動要檢討
下次做得更好

Agree唔使做乜都即刻推比狗
其實某程度上會令真前線有避忌
更加應該focus 既係多啲解釋比人知原因

咪撚再捉鬼啦屌你老母少少野就賴晒係狗到
同藍屍有咩分別

高質
4個月啦！大家心態唔該upgrade 啦
如果唔係成場運動就輸晒架啦

我一直都相信手足

講真鎅刀就咪鬼斬頸啦。除非練過做殺手唔係根本插唔入。寧願喺塊面劃多幾下，劃花手臂同手指

btw唔認同唔緊要，無需要割定核爆都唔割，唔表態，唔出聲就得。記唔記得挺胖虎圖

佢最少比人告

藏有攻擊性武器
傷人
襲警
拒捕
非法集結

up

多謝你

P牌推唔到

？

唔割呀

50狗=6*50*(後備彈好似兩排?)=成千飛
就算三槍辣低一件都要三百幾個死士

你當黑警無槍？

眼見好多打手,
身邊所有朋友都好支持頸巴殺身成仁
叫佢哋唔洗吹風向喇!
香港人 反抗

一定要呼籲大眾支持刺客義士

手足無名無姓，難知道處境。

講得好 撚有咁多卧底
有呀 佢做得啱就讚 唔啱就無視 係咁多

住喺香港嘅人最叻就適應

周圍都係平衡時空...呢邊廂打到開巷，果邊可以繼續食玩瞓

唔講啲差異咁大嘅...前線諗緊點樣可以少幾個手足俾狗咬，後兩三個街口嘅後排 已經開始有啲人諗緊打卡用咩caption

啱呀...其實佢地先係我最想寫嘅受眾

要探討嘅唔單單係唔割蓆

係之後嘅大家要有咩心態去做啲咩，先真正唔會辜負佢地

同意樓主講既野
但各位手足務必考慮好自己可承受既後果同壓力

其實小弟所寫嘅只係一啲淺白嘢，只係梳理咗出嚟，大家肯去諗都一定諗得明嘅

真心膠信係臥底做都還好...
最唔抵係有人以為可以咁講嚟智取

智佢老母取

狗屋內嘅警暴最恐怖...偏偏亦最無解

香港嘅其他人幾時先肯奮起反抗

尋日有冇睇到曹雪芹巴嘅post?

孟曰成仁，孔曰取義

手足以死相博 可唔可以唔好話佢鬼呀

思想/道德潔癖遠比我地想像中嚴重

香港人呀，你平時摸唔到用唔著嘅道德底線，真係比手足嘅性命同前途重要？

希望佢感召到群眾知道消滅恐怖分子係唯一出路，全面誅殺休班恐怖分子

cant agree more

不割

呢啲思維我由2014年雨傘革命見證到而家，記得當年魚蛋革命之後梁天琦黃台仰都比人話係鬼，直到一個坐監一個著草後啲人先醒覺，睇嚟割頸呢位義士要以坐監嚟證明自己唔係鬼了

多謝巴打賞識

鍾意就請share比身邊嘅朋友啦

曾幾何時，我都相信過有死咗(或者接近嘅付出)就可以令所有香港人企出嚟

係我太天真定係香港人要求太高？

割既就係鬼

暗地做又拉唔到人嘅話
肯定更多網軍衝出嚟洗地吹風臥底論
然後再一大班羊群附和

唔信開個盤賭下？

擁

同意

多謝

手足嘅付出，唔係數字，亦唔可以換幾下掌聲就算

最重要係：
無人逼您一齊去做，只希望您唔割蓆

一撚定

快閃休班狗

運動去到依一刻 其實我已經失望透
個個把口講革命 但個個都好似唔知革命係咩
勇武手足做咩都比人話係狗做嫁禍示威者
日日上連登睇住既係陰謀論 講到天花龍鳳
又殺狗 又武裝起義 但結果係有人打爆鋪都要割足幾日
或者係我期望過高 香港人從來都無變過
對於佢地黎講 畫面靚咁死先係最開心

講得好

不要氣餒，連登好多人滲透

睇到咁多啲涼薄說話
我真心唔明啲人點講得出口

佢依家比人拉咗
如果唔好彩判咗企圖謀殺
就會成世人都坐監
成世呀！
你諗真啲咩叫成世人呀！

要令佢可以重見天日
只有一個方法
就係贏
無論你係和定勇
請你銘記義士先驅嘅付出
繼續咬緊牙關努力落去！

自己手足自己救！

黑警頸猶可割，義士之蓆永不割

推推

樓主情詞懇切，真係喊咗⋯
希望大家唔好辜負𠝹頸果位手足！
感謝你為香港付出

算撚數啦 岳義士已經無人提過

希望更多人咁樣殺警 而唔被捉

堅定己方信念，打擊敵方軍心！

係隊隊種種同淋病啦

多謝手足 不割

1014七點遮打見

陰謀論果d唔係全部比自己友睇，唔係叫割席，唔係所有野認哂先叫好

自已睇咩情況

不要政治潔癖

口裡說「時代革命」，但有幾多人真係接受到革命

多撚謝連登班冷氣五毛啦
日講夜講殺差佬，結果真係有人落搭
而叫人做果班就嘆住冷氣一直F5睇戲

嗰位手足慘到
狗都開槍殺人
我哋還擊有咩問題

唔割
核彈都唔割

同意樓主所講 推

話卧底做係打底姐
根本唔係要割

我認同你!!!!
香港人 同路人 命運共同體
不分化不割!!!!點樣都唔割，亦唔會阻勇武做野
作為一個唔係行到咁前既人，唔應該質疑企堅係最前線既手足
勇武proud of you!!!!

成班只係識挑動情緒，毫無戰略性。

靠你哋班撚樣革命死得

對唔對得住之前犧牲的任何人

只懂發洩，有勇無謀！！！

正仆街冚家剷淨係識叫人去做，自己就匿埋屋企，做冷氣軍師

唔啱聽，就扣人帽子話人五毛。

其實嗰D先係五毛，請大家認清楚

巴打我明白你點解有咁嘅諗法

上到前線，話就話想施加壓力俾政權...實際可能做到嘅都只係阻止啲狗拉手足
但係打狗救人都唔易㗎...周圍花生友就更多，如唔係點會次次都有片上傳

每次落完場返到屋企，被人拉果個唔係自己，就好有一次苟且偷生嘅感覺

手足，以後一切要小心
有時自私啲諗...寧願啲打卡偽勇俾狗拉，都唔希望犧牲到您呢啲明事理嘅又有心嘅手足

2014, 2016, 已經失望過兩次啦

已經學識咗唔抱太大期望

唔好氣餒

做得好唔好又唔係唯一指標嘅，我就覺得今次要認嘅

多五毛出嚟帶風向唔係問題
有好多明顯唔係五毛都跟埋一齊吹果下先吹漲

所以有時覺得啲人舉嘅橫幅，口嗌嘅標語
例如"民不畏死 可以以死懼之"
有幾多人真正抱必死嘅心？定係講出嚟等有呢個心嘅人代勞？再咁諗就覺得好噁心

推俾多啲人睇到

再推

一推再推

兄弟爬山 各自努力
您相信有用嘅行動、有能力執行嘅事
請盡力去做，千祈唔好咩都唔做

光復香港 時代革命
香港人 奮起反抗

警世po 推

嘩。
而家中共好怕美國香港人權法通過，用盡一切方法阻止同減辣，其中一個方法就係將示威者塑造成極暴力形象，因為美國已經講咗，唔想見到示威者有太大嘅暴力出現。
但而家就經常出現哩啲post，睇返不斷推post嘅都係新甩P或者殭屍戶口，唔知係唔係帶風向。

道德潔癖

發起眾籌

同我見到嘅一樣。。。

勇武

推
屌你老咪從來都唔會割席

無氣餒，亦晤會放棄，鬥長命

on9 有唔同意見又打你又唔該哂？

係最少謀殺未遂

其實有咩問題？嚇到班狗驚咋嘛，佢話如來佛祖做都冇問題㗎

死黑警一定有咁大吹到咁大，企圖謀殺至少判十碌，唉

殺大口

大快人心

永不割蓆
永遠緊記前線每一滴血同生命
佢地既付出
仲有千千萬萬手會補上
香港一定要拼到最後一口氣
無得退，無得輸
光復香港 時代革命

連登成撚日有人開post話乜乜柒柒利器武器有用
到有人真係用 就割佢老母

成班垃圾 冇眼睇

以前徐步高搶警槍案
當時啲狗成個環頭瘋狂出街搜索

唔知宜家仲有咩咁嘅數量呢？🤭

更痴線嘅係...
又唔係佢地自己落手落腳去做
淨係喺連登識指指點點

明顯係準備唔夠周全

巴打 禾吾是Gay架

my hero

如果用呢個準則block人，
每個post起碼可以睇少半版

擺喺現實嘅問題係
每個人進步速度唔一致

下下都夾硬扯進步唔夠嘅人成長？
咁就會俾人屌強人所難

放任呢個問題不管
又會出現進步慢嘅人扯後腳
拖累進步啲又肯付出嘅人（比如唔少被拘捕嘅前線

多謝支持
鍾意嘅記住分享俾你身邊嘅朋友

拋磚引玉，只求更多嘅有營養討論

反對民主暴政🙅🏻‍♂️

頭排狗必死，唔使計，二排狗要睇下手足後排衝得快唔快，夠快應該無事，而二排狗必死。三排狗可能後退，後後排手足要乘勝追擊。

哦
P牌，#28xxxx
你鳩噏咁多先賺到$0.5，
不如俾啲資料嚟，我俾夠$5你？

我就寫得好清楚嘅，
1. 唔好割蓆 (睇你行文，其實你好似好想割喎，點解唔直接寫埋出嚟？

2. 叫大家盡己之力，做自己獨立思考後應該做嘅有用事...
自己再努力得爬下啲回覆，我最唔撚想見嘅係手足被捕送頭
你咁閪懶，係呢個戇鳩共黨先會出糧俾你

佢地覺得自己好醒㗎...喺冷氣房打三兩粒字就可以自動勝利嘛

唔反對，不對實際執行好有難度

或許我地咁樣思考嘅仲係小眾，
但求同革命之火一樣，我地嘅諗法可以最後達到全香港人，如星火燎原

畜生永遠都係畜生，若果唔受啲傷害、流下血、比人類屠宰，係永遠唔會害怕同尊重人類

啱呀...諗返幾年前，每一次表態支持本民前，講咩論述都要有犯民打手嚟左一句鬼右一句建制B隊

最好笑喺呢個post 都仲有啲五毛 or 停留喺舊時代嘅犯民打手 話我呢個post 係鼓舞勇武不斷升級，叫人送頭

心諗，叫你銘記手足嘅付出，時刻提醒自己要去盡做自己內能力嘅事，兄弟爬山咋

就算隻狗死咗都唔割更何況冇死

港豬：事件最緊要夠juicy，睇得情緒起伏就最好啦
自己付出愈少愈好，人地做哂，坐享其成就更好

果啲口講同路人嘅，大撚把呢啲人

係好撚多
而家對家根本就係呢個策略
話前線係鬼
狂帶風向洗走行動po

請大家仔細諗下咩叫:核彈都唔割

死左幾多人 自己講 激？

依你個思維方向，你嗌人鬼先，你文筆同樣滲雜情緒，你一定係鬼

我除咗屌鳩你之後，已經好好服務你呢啲唔認睇文嘅文盲，抽咗啲重點summarise咗覆你

你選擇性唔同我愈辯愈明啫

老實講，你上面所謂嘅和理非路線同樣無agenda可言

美國國會過到香港人權民主法案啦，
然後呢？
之後就自動勝利？

大家都係摸石頭過河
但你就一定要ban鳩其他人嘅嘢，要人地陪你做你說服唔到其他人一定有用嘅事
（利申我唔反對去聲援美國國會過法案，我視為一個助力，但唔係唯一絕對手段）

仲有，你自己眼帶偏見先會覺得我出文煽動人地去勇武升級 DNLM

我叫人唔好抹殺手足嘅付出，唔好放棄抗爭，用呢個心情去盡自能力做自己可以做嘅事

仲有，你唔認為武力有用嘅
你係要用行動，用結果，去說服人唔需要

但唔好撚同我講咩絕對和理非行動唔夠人數
6.16 二百萬遊行俾咗答案你

要將付出咗嘅手足放喺肩頭上向前行
趁仲扛得上去嘅時候

然後又感召埋果堆死攬舊時代抗爭思維嘅犯民打手加入吹風，以為佢地果套可以死灰復燃

Push ahhhh

再推阿

我地咁多人 前線手足預咗死
點解唔一齊衝上去打狗殺敵？
要有幾多手足死
大家先過到心理關口

推，果位根本就英雄

英雄帶頭教我地要學 AC

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

個個捉鬼POST成千幾正皮真係CLS 明明人權法只係其中一條戰線